Из директории task2 запустить docker-compose up --build.
Потом зайти в директорию pumba и запустить тесты командой ./pumba.sh.

Сообщение сервера Got ACK for ... - ставит порядок обработки сообщений, чтобы
отслеживать, что все строго in-order. Клиент логирует получения подтверждений от сервера.
Сервер отправляет подтверждения на все пакеты - даже на дупликаты, но обрабатывает строго
одно по данному id.
